[學術討論] 係咪需要新gear/ tool

邊度有戰術背心賣???
買定十套百套比大家
至少中水柱唔好咁傷

廢油有冇用??
雞爪釘有冇用??

水炮車get ready
可能gear都要再提升先打倒大佬

姐姐衝唔倒
但都想有咩做倒既盡做
話我知拎咩比你地最好!!

頂個腦諗起句廣告台詞- 將最好給最好
香港人加油

見到水炮車 保持安全距離 留返比大魔法師處理

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

師兄即係點

咁都唔明

如果真係射中要學識跌低
碌落地卸左部分力 唔好撞到頭

依D殺人武器 你點提升物防都無用架啦 自己醒水啦

明左 sor